十連

1

2

3

4

5

夠了

臭雞

悲哀到要用十連刷存在感

放棄算